其實唔識flirt女先係好男仔

其實唔識flirt女先係好男仔, 識flirt係因為flirt得多, 經驗值夠
可惜偏偏, 唔識flirt女既毒拎, 係唔會識到女

前提係

係咩

Your...

Face...

Your flirt your fate

都有啲靚仔專一唔 flirt 其他女嘅

可以扮唔識

講經咩 最後咪又係睇樣

靚仔比女逆姦都有機

Your face your fate 靚仔大仔根本唔洗主動flirt女 d女調番轉flirt你 就算幾怕羞既女都會主動搵暗示可以進食

個個都標準高登仔

其實唔識flirt仔都係好女仔, 識flirt係因為flirt得多, 經驗值夠
可惜偏偏, 唔識flirt仔既毒拎, 都係唔會識到仔

Gay

"有無人同我一樣都唔鍾意flirty 男仔？"

啲港女邊識咁諗

一般女就算對條仔冇咩好感, 哄得佢開心, 起碼有得出下街
出下出下, 個女仔情緒上自然會有啲依賴
但係毒拎同女傾計, 人家問咩佢答咩,
啲女根本唔會覺得冧呀盛